發覺呢幾日反修例最落力真係班mk妹..

打開個ig 真係個個story落力屌緊啲黑警
今朝又見到兩個係度pack物資
返屋企又見到幾個mk妹派反逃犯修例傳單

反而果班普通港女求其貼頁心痛香港轉個頭就出去飲飲食食貼下好西

有無人經過今次已經改觀曬對班mk妹

調查亦發現，女性較男性更支持港獨，逾兩成女性支持港獨，只有13.4%的男性表示支持港獨。

反唔到

唔止啦
阿伯師奶阿叔阿婆其實都有係前線
唔止係班男女青先型到核爆

真係型到痴線
平時追開日韓仔都stop左
j街邊d勇士

想講好耐呢幾日企出黎既絲打已經係全香港最好個啲女仔黎 好多都好主動好冷靜好勇敢重點係大家都好愛香港

又諗起比人圍毆個女仔
當時我知道一定衝去搏命救佢

mk妹應該剩係識repost 唔會落場

今次啲女 積極過男 搞乜春

又唔好咁講 我係前線見到好多勇武既清同巴打既

你睇電視緊係啦

認真 個日金鐘返黎 經過葵廣搭車返屋企
睇住班港女仲掛住行街飲珍珠奶茶
個刻真係明白咩叫平行時空